打生長激素可唔可以增高？

邊度可以打？有冇人有經驗？

利申180唔想比鬼仔睇衰

注射精液

當年上bio
個老師話得，但要發育期果陣打
唔知堅定流

好似過咗發育期就唔得

增高完都係俾鬼仔笑

長高係細胞分裂。用外力刺激高強度、高速度細胞分裂好易有癌症。